聖誕節同大家玩遊戲抽300蚊steam game

規則:
download drive入面既folder 入面有幾條lv1 lv2 lv3既問題
每條問題既答案就係unzip解壓檔既密碼
只要你答岩左就會拎到一個google drive link 同一隻字

只要你成功填左google form 並係呢到打google form填左既願望 你就可以參加抽獎

中獎機率如下
1. 答中lv1題目並成功填lv1 google form 就可以拎到一票
2. 答中lv2題目並成功填lv2 google form 就可以拎到兩票
3. 答中lv3題目並成功填lv3 google form 就可以拎到三票

票數可以疊加 倒如你答中 lv1 lv2 同埋兩題lv3 咁你就有1+2+3+3 = 9票 (要填哂google form)
中獎機率就係你有既票數除總票數

另外只要你答岩哂所有問題 你可以將拎到既所有一隻字 合埋一齊 成為prizedecide既密碼 去投獎品分配方式
分配方式如下

之後12月25日0點0分用wheel decide抽獎
我會用tg通知得獎者拎獎
google drive link

祝大家聖誕快樂

第一個支持

方便閱讀
題目如下
level 1
खेत पर 30 जानवर हैं, जिनमें गाय और खरगोश शामिल हैं। मवेशियों और खरगोशों में 94 जांघें होती हैं। मवेशियों और खरगोशों में कितनी आंखें होती हैं?

level 2
In a chemistry lesson, Andy found that the sample solution does not freeze.

Andy put a lighted tobacco on one of the ingredients in the sample solution and it burns.

Simon claims it's magnesium.

Do you agree? If not, then what is it?

lv3a
If you were Massimo Ambrosini,
you have been invited by TVB in this Christmas day.
What would you talk?

lv3b
find the numbers in 1 dry 3 wet and combine them.

lv3c
given x = 20/(4-2i) is a solution of quadratic equation f(x): x^2 + bx + c = 0 where b,c is real constant.

f(1500) = ?

lv3d
Mencius or Mengzi was a Chinese philosopher who has often been described as the "second Sage", that is after only Confucius himself.

Can you guess the name his brother? (Its a rotten gag)

歡迎各位討論

訓教了

瞓醒先試

Level clear
想做第二個李嘉誠

支持巴打
訓醒玩下

............

阿仔快高長大~

大鑊，唔識

一乾三濕有幾個版本/續編 是咪淨係計原文

岩布仙尼嗰題係merry Christmas to me啦

孟子嗰題我覺得太有爭議性 佢個家族有三個氏嘅叫法孟孫 仲孫同孟 我哋冇辦法確定佢兄弟姓咩 因為古人個傳統唔一定係己出就跟自己姓 可以有過繼之類嘅情況

Btwf(x)嗰題=0

第二題應該係石油

好
我都有隻This War Of Mine

Lv1 не волнует, сколько коров и кроликов, потому что они оба имеют 2 глаза, поэтому ответ 60

追蹤左你 宜家玩

目前抽獎名單

➿➿ - 1票
妳會喜歡我嗎 -1票
屠鳩你 -4票

巴打加油

另外一乾三濕用原文
f(x) 好似唔係0
孟子唔洗諗咁多 爛gag黎
第二題諗多陣先

f(x): x^2 + bx + c = 0

咁你題目有錯

寫得唔好
f(x) 係 x^2 + bx + c
quadratic equation 係f(x) = 0

不過呢題最正路

希望中獎

做有錢人

支持

xopowo

搞咁多野仲要抽先有$300

到夜晚9點我俾tips
上面位巴打有幾題都講到key point

目前抽獎名單

➿➿ - 1票
妳會喜歡我嗎 -1票
Cap水乞衣-1票
Raider -4票
Os2u- 4票
屠鳩你 -7票

目前 lv1 lv3a lv3c 都有人解到啦

快高長大150up~

Sweet Christmas

唔撚識呀

原來d答案全部都係細階 + 無空格

我本來認為應該好多人會識lv2
其實lv2睇得明條題目講咩就知道答案

答唔到果D有太多答案了

tips
lv1: 識睇篇文就知答案
lv2 : 試下幻想下個情節諗下會唔會似曾相識
lv3a:條友邊個黎 之前去過邊到
lv3b: 按題目搵到符合條件既野 combine埋一齊
lv3c: (如果未讀過高中數可以skip) 1.見到個咁既數字第一步應該做D咩? 2.搵唔搵到另一個factor?
lv3d: 真係爛gag黎 你只要用關鍵字去推斷答案就ok

目前抽獎名單

➿➿ - 6票
妳會喜歡我嗎 -1票
Cap水乞衣-7票
Raider -4票
Os2u- 4票
屠鳩你 -7票
靖哥哥是非多-7票
ONCE-4票

如果有打錯 請提出

有無人答到其他

有人識第二題

lm
除左3c 乜都唔識

3b數左幾次都fail

唔洗加埋一齊wor

好有趣咁，純支持巴打，祝大家聖誕快樂

出多幾條用下腦好過

SOR 係13411127
自膠

打錯左

又或者係有人改左wiki
明明我開post果陣double check左好多次個number係岩...

唔怪得數黎數去都錯

咁撚難嘅...

no hard la

新一年唔好再咁頹廢

試下玩下

諗緊派獎方式有冇得玩

lv3d
關鍵字係孟子
仲有45分鐘結算

答案係中定英

中譯英

last 30 min 出埋lv2提示

唔怪得我數左半個鐘都係錯

level2

level3d
孟子(慢子)

快D趕埋尾班機

己經唔係tips 係答案

解唔到第二條

3d都係答唔到

你心入面個答案係咩

屌 問題解決
我以為硝酸係sulphate

慢子直譯=slowson

總算係尾班機飛走前答曬題

唔怪得 我無睇過

brother啊巴打

唔岩

點解我要講慢子做孟子

btw 巴打有冇諗過俾得獎者自己揀
一陣中咗啲本身有嘅
btw $300唔好買MHW啊

等多3分鐘結算
最後沖刺

可以啊
點會唔得

不如巴打直接送gift card

不過好似失咗當初抽驚嘅原意

我有條唔小心答多左次

我d steam錢係account度
不過如果你中左獎都可以自己揀game

結算啦
➿➿ 1+ 2 + 3 +3 = 9票
妳會喜歡我嗎 1 = 1票
屠鳩你 1+2 + 3 + 3 + 3 + 3 = 15票
OS2U 1+ 3 + 3 = 7票
Cap水乞衣 1+ 2 + 3 +3 + 3 + 3 = 15票
Raider 1+ 3 +3 = 7票
靖哥哥是非多 1+ 2 + 3 +3 + 3 + 3 = 15票
ONCE 1+ 3 = 4票
不要互相傷害 1+ 3 + 3 = 7票
放低一蚊挑機 1+2+3 = 6票
創意聲音 1+ 2+3 + 3 + 3 + 3 = 15票
3年cd-rom 1+2+3 +3 + 3 + 3 = 15票
夫唯不爭 1+2+3 +3 + 3 + 3 = 15票

check下岩唔岩
諗緊點樣派變先至公平

再出推理題

我未簡下面果個
不過我都想要150x2

最後抽獎玩法:
總票數131
2份$150 game
所有抽獎者 係呢到到standby

1. 我會upload一個加密既rar file上google drive
入面包含左兩個得獎數字,大家可以backup以示公平
2. 所有玩家根據佢既總票數去揀數字, 例如你有5票 就可以揀5個數字
3. 出現重覆數字既話就先揀人既維持不變 後揀既要重選
4. 所有人揀完後我會公佈加密rar既密碼 所有人可以入去睇得獎數字
5. 如果有抽獎者未出現 會將剩下number分配俾佢

大家ready 好既話係到post " 我準備好了"

唔記得講 總票數係131 所以你可以揀既數字為 1-131

我準備好了

打咗先 唔得閒
12
25
123
16
11
9
34
72
88
60
55
1
131
93
39

我準備好了
3
15
27
39
41
53
71
86
93
130
77
52
61
94
65

2

4
5
6
7
8

10

13
14

17
18
19
20
21
22
23
24

26

28
29
30
31
32
33

35
36
37
38

40

42
43
44
45
46
47
48
49
50
51

54

56
57
58
59

61
62
63
64
65
66
67
68
69
70

73
74
75
76

78
79
80
81
82
83
84
85

87

89
90
91
92

94
95
96
97
98
99
100
101
102
103
104
105
106
107
108
109
110
111
112
113
114
115
116
117
118
119
120
121
122

124
125
126
127
128
129

扣除左上面兩位巴打巴數字
各位可以揀以上數字

2

4
5
6
7
8

10

13
14

17
18
19
20
21
22
23
24

26

28
29
30
31
32
33

35
36
37
38

40

42
43
44
45
46
47
48
49
50
51

54

56
57
58
59

61
62
63
64

66
67
68
69
70

73
74
75
76

78
79
80
81
82
83
84
85

87

89
90
91
92

95
96
97
98
99
100
101
102
103
104
105
106
107
108
109
110
111
112
113
114
115
116
117
118
119
120
121
122

124
125
126
127
128
129

唔好意思 呢個先岩

我準備好了
2 14 37 63 87 114

4
5
6
7
8

10

13

17
18
19
20
21
22
23
24

26

28
29
30
31
32
33

35
36

38

40

42
43
44
45
46
47
48
49
50
51

54

56
57
58
59

61
62

64

66
67
68
69
70

73
74
75
76

78
79
80
81
82
83
84
85

89
90
91
92

95
96
97
98
99
100
101
102
103
104
105
106
107
108
109
110
111
112
113

115
116
117
118
119
120
121
122

124
125
126
127
128
129

8 13 78 126

4
5
6
7

10

17
18
19
20
21
22
23
24

26

28
29
30
31
32
33

35
36

38

40

42
43
44
45
46
47
48
49
50
51

54

56
57
58
59

61
62

64

66
67
68
69
70

73
74
75
76

79
80
81
82
83
84
85

89
90
91
92

95
96
97
98
99
100
101
102
103
104
105
106
107
108
109
110
111
112
113

115
116
117
118
119
120
121
122

124
125

127
128
129

112
113
115
116
117
118
119
120
121
122
124
125
127
128
129

4
5
6
7

10

17
18
19
20
21
22
23
24

26

28
29
30
31
32
33

35
36

38

40

42
43
44
45
46
47
48
49
50
51

54

56
57
58
59

61
62

64

66
67
68
69
70

73
74
75
76

79
80
81
82
83
84
85

89
90
91
92

95
96
97
98
99
100
101
102
103
104
105
106
107
108
109
110
111

大家可以湧躍D

其實中獎機會講先講後都係一樣

104
105
106
107
108
112
113
116
117
118
124
125
126
127
128

同前面重覆左

97至111

4
5
6
7

10

17
18
19
20
21
22
23
24

26

28
29
30
31
32
33

35
36

38

40

42
43
44
45
46
47
48
49
50
51

54

56
57
58
59

61
62

64

66
67
68
69
70

73
74
75
76

79
80
81
82
83
84
85

89
90
91
92

95
96

40

42
43
44
45
46
47
48
49
50
51

54

56
57
58

我估一個2位數一個3位數

4
5
6
7

10

17
18
19
20
21
22
23
24

26

28
29
30
31
32
33

35
36

38

59

61
62

64

66
67
68
69
70

73
74
75
76

79
80
81
82
83
84
85

89
90
91
92

95
96

已經有人中左一個獎

➿➿
妳會喜歡我嗎
OS2U
Raider
不要互相傷害
夫唯不爭
差你地

我可以揀7個數字?

岩
上面果到揀7個

5 20 24 33 68 74 92

恭喜哂

Google drive file password
520520abc520

大家可以上去驗證

另外上面兩位巴打請留tg

@sintsun

得獎號碼 : 68,113

thanks~~

收到禮物了thx

都收到了。多謝

請問答案係？

本身中 慢左

1 60
2 potassiumnitrate
3a merrychristmastome
3b 13411127
3c 2238020
3d chopsticks